依期一齊旺！大家唔好針！[224] 正皮會贏錢

10c

。。。

利記456未？

正皮左，求5058保佑

史帕爾盤有冇同路

下盤日？

5058

屌5050

正皮左

做咩屌我

羅馬了

屌你 垃圾猁咪停c

要轉運

買左2串1角大
仲等我補左2注e巴角大
嚇撚死

我需要正能量 有冇笑片

些jump

11c

屌我今日馬好過波

東京
三賤
仙台
紅鑽
神船
些路迪
歐塞
羅馬
拜仁
賀芬（五倍注）

加到幾時 cls 半場 no goal cashed

屌跟美斯買退休啦

沙拿goal

Goal 20

Rb大球有無

屌

自膠02先真

屌。。。。02冇角了

利記

邊有咁大本

沙拿

尾關主場不錯

我都係靠kobe
話說好耐無見彪哥

利20冇角了

唉希望利俾我回下血

聽日問銀行借返十零廿萬 一個月後可以退休

有冇漢堡同路

走盤得唔得

利串撚左柒頭些

等緊佢久休復出跟佢第一注

利啲角呢

一樣

我都係單機

抖足新鮮感

無入球練膽大法 開始

些 我屌你老母

96fg同路

屌住個2.5s

沙拿bb

巴打有冇水

些又輸 綠臭雞又輸 聖保利又輸 跳得

西布ng

半2 全11
Cls 仲要有7個係70分鐘後既

利記比角黎啦屌

未睇, 輸左伊巴聖保之後睇定D先

佢對家好鐘意輸fg呢排

我攞翻1k走得翻100玩下角

留意左兩場, 隊閪野都係輸一粒之後反CUP

12

仆街12

11C
12

利

diu

利記1:3啦屌

買唔買到

垃圾猁唔刷角呀嗱

些狗入波啦好嗎

西布朗追和plz

驚沉你船

屌呀

3.5s頂撚實

一鋪又翻哂黎

好堅

刷角啦 唔刷角踢黎做乜？

些想點撚樣

睇好曼半和

2-0

些俾多球我立即死

些路迪

些路迪全隊落地獄啦

利3：1可以嗎

小牛試刀做下RECORD
1.賀芬咸[0/+0.5]

不了 買左3.5s

些路迪全隊斷腳啦

今日受讓旺呀🤦🏻‍♂️

西布朗one more

西布朗猁2more c，

夠薑2:2

流浪b話既 西布朗盤都冇得走阿

利 入多球

利狗快入

夠薑13c

留名14c

頂住個單機！

利唔好入 留返啲錢俾我追數

e雲斯入波

有無c呢

些狗追返1粒先啦

俾c我就可以

利記一定有波入 因為我買左西布朗+1

刷多兩角阿

布朗閪 你點都輸架啦 咪守啦

羅馬0:0

賀芬咸[0/+0.5] 1.89
落到開硬咁

專登輸波比2 3 4名同分搶歐聯

我覺得冇柒頭 巴要轉運了

屌 冇c做乜撚

無c了 無沙拿

轉左盤喎

柒頭

你當我d燈力冇電到 ？今日既我已經輸到傻

22

On9 22

2:2

做乜撚呀

GOAL

2：2

中

有料啊屌22

針

頂住

唔俾c呀嗱

講一講都咁燈

快啲歐聯出局啦屌你老母西 唔好害人

神一樣的男子

美斯唔會又買中下一球掛

哇屌 上帝居然開左一扇窗俾小弟？

大波大波！！！
多謝些仔

有c了 入小小先

贏盤變輸埋盤
痴撚線

3.5S 爆埋

2-2
垃圾痢

痢以為贏硬收晒前鋒

這下又身體好了

俾多2c我

痢

救命

夠薑比多C

我利又劫富濟貧

西布朗係熱血既

教練條黑色大肉腸大巴大巴揪去杰寧到

其實呢啲數字遊戲對你黎講有咩意義

換d傻西後防

強隊殺手

笑死

補幾耐？

4

猁廢到

西布朗不再西

西布朗完場前上曬電

果然係柒頭

半9全11

輸埋佢呀 夠膽

頂撚住+1

喜百年入多2球！

好彩買唔切利記e場

刷多2角阿

單機第一注中

又冇角 唉 屌

頂住呀

痢守死球真係好垃圾

下盤日

我陣亡啦 10日豬左3k半

唔俾c 垃圾猁抵撚死

些仔可以試下全格

今日上盤日 曼

我想講連英超都假波
雖然利記穩陣頭4名一定有歐聯
但都冇理由唔爭2 3名 蓋過死對頭

西布朗咁假法 即係下年英超仲有機會見到佢啦

要留力
不過覺得係後防柒

輸波就係假？

法蘭克福??

仆街利

13.5s cashed

Gchi

係就反
咁護級仲精彩

垃圾痢
又得番個位數

11c
-1c

大佬 利打多場 呢場贏都冇9用啦

14.5s 下半場得兩角

真係知叫輸到跳樓，場場殺到

唔介意輸波 個一 千幾百
只係覺得西布朗連續兩場咁神奇
好似摩西行神蹟咁

未見過睇盤可以睇到和

羅馬....好凍

我最後張2串1都炒埋
馬會戶口無哂錢
唯有等聽日

利撚

最後$30
多謝垃圾猁 有得繼續玩

英超d球隊好注重冇冠軍都要 二 三名

利11.5s 咁都頂到

利記真係笑話黎

願可以重來

一隊要護級 一隊就踢歐聯 你會買邊隊？

應該話西布朗好神奇

多謝利

咪係你都on9
唔撚洗留力咩
搏撚托柒

西布朗要護級唔死過點得

勁中

其實球半盤 上盤多數開唔到
好似係

跟左美斯巴買史帕爾

屌佢老尾 有無咁撚黑

乜真係好奇咩

有水？

賀芬咸 定 法蘭克福 好?

羅馬hea踢散步留力啦 過幾日要踢護級利

Yaya不嬲勁

喜歡既支持下

巴買左咩？

gun

做乜呢期咁多人開CHANNEL

喺呢度開外圍真係可以發達

賀芬咸 幾齊腳

真

賀芬咸
拜仁
史帕爾

有無100%水? 打算all in 跟你

擺低舊膠做乜9

同曬路

Gun

屎柏爾好守得

上左賀芬咸大船 希望唔好連針3注

繼續屌角先單機

拜仁9.5角大

角大屌得過嗎

富豪

東京
三賤
仙台
紅鑽
神船
些路迪
歐塞
羅馬
拜仁
賀芬（五倍注）
錫菲
新特
溫布
牛津
韋根
巴拉

咩野狗屎垃圾都學人出水

Roma1-0

羅馬goal

些路迪輸左啦 仲

本身都hea踢 入一球之後點搞

唔關我事

羅馬既火會唔會贏到r聯

好多有錢佬

剩係知一定入決賽
垃圾痢廢到咁

吊 roma入左

羅賓漢你估假架

史帕爾準備好防反未

史帕入波未

當你睇死利既時候

上下巴我陣亡左啦

水晶宮有冇同路

想入 法蘭克福w

今日d波細到咁

半大黨未日

Yes

羅馬角細頂住

維拉？

史帕追和啦

屈福特

羅馬HEA踢都屌打
搞乜鬼

布里斯托城有冇同路

跟左美斯巴拜仁半大希望中

刷角啦垃圾拜

漢堡失波啦

維拉要不要？

得罪講句 拜好少大角

賀芬咸

賀

周不時見佢大角 都要睇佢心情開

賀芬 GOAL RB 派膠

雲格巴我愛你 我係你fans

易到

96快啲入波先

有無英冠水

RB萊比錫 0-1 賀芬咸

烏治+卡拉馬+基拿比 大炒RB吧

清有無跟

係自信屌波 唔係gel

美斯巴係大注啫

雲加out

冇要賀要左史帕爾……

好人好姐點會買史咩爾
近況又差又廢

羅馬要留力打利嘛

Fuk 雷堡first blood ok?

On9 唔見你開波講

拜仁鳩踢

5倍注賀芬頂住

呢個真

梳士半主

賀仔ng有無計

羅馬11角是夢嗎

拜仁 5分鐘半大

集氣，自己雞注

驚咩呀 gel定先啦

當我自己輸到針晒
再入番黎睇
其實又幾好笑

又100%

支持

識買啦

再後一次? 係咪100%?
係就凰注

有你幫手 有機

賀芬頂住

有c未呀英超

屈仔 布里仔

真係鳩UP的你凍嗎

漢堡入波啦

仲有15分鐘又有得笑

乜咁橋

痴線 3皮野就可以冰到30分鐘0:0

有信心啦

要認真買

Ccc

返左成日工攰到冇心機買波

RB 後防又派膠 0:2 GOAAAAALLLLLL

0:2 賀芬

0:2!!!

同我兩場水完全同路

賀芬

無論拜仁幾hea都好 我流浪b都會長追
吾乃拜仁死忠也

中楣

你今日係甘win 都要休息?

需要按摩師? 仲要係專業個隻

羅馬5.5

贏緊廿分...唔鳩都難

烏治 基拿比都有波入 下個卡拉馬

史帕爾反底OKAY?

咁快gel
頭先利狗嗰場冇睇？

笑左 rb呢球同今日696果球一樣

比人入啦

RB 9.5 10.5

係咪都贏唔到歐聯

5050 買左FG?

事實證明 大注都唔代表d咩

係

拜仁求你正氣

幫你打下氣 岩岩MISS左賀芬

c呢屌

唔好咁啦

利記 特別項目 要幾耐先派彩 有冇人知

馬買派果陣

特登開球探關注左拜狗嗰場
個球探壞左？

玩完史帕爾

Goal

華倫西亞有無同路

我

又要針了

梳士頂實

戒賭了

拜仁食左屎

0.3

0:3 賀

笑定先

3.5/4s 等輸啦 rb屌你老母 賀乜鳩 都屌埋你老母

0:3

賀下盤GEL頭~~~~~~

RB

掂呀 食住上

GEL到實一實都得啦

果然不賭就是贏

候城買佢又唔見咁勁

賀仔下盤唔只頭 J毛都GEL得

半大只需2分鐘

同gel

史帕爾

屌水晶宮無角

0-3 roma

羅馬2.5B GOAL

Gel

布里斯托城

Ccccc呀屌

戒賭算啦

4-3叫爆區

想買羅馬ng即入 想補史帕都唔得

屌兩隊歐聯入咁多做乜

再追囉

仆街華西唔對路

今日豬哂
下個月再見

再入過錢

-9

屌 水晶被屌打 jump

史柏

2隊猜波無攻勢

水晶宮FG

拜入波未 7成控都無撚用

維拉1:0

邊隊有角邊隊贏

打比群cup

久攻不下必有一失

華西

希望漢堡、法蘭生性

-8

其實都唔係針對
只係見人大大注輸就好想笑
當然佢可能真係有錢
不過都係笑左先

識野

各有各賭啦
岩心水同路咪打下氣

事前大飛都笑

布里斯托城
洛達咸

返工skip哂依d閪波
去左玩英甲英冠

華西又係咁

我聽日先返黎再玩過
依家戶口得20蚊

切仔fg

屈水個場協定和波，兩隊識做

不了，我zaha朋友隊要搶分

華西用後備左右閘估唔到咁廢

有冇中左rb伏

布城果場快大波

-7c 拜仁

馬賽讓食咁 食撚滑？

美斯巴今日買馬爭啲贏900萬呀

無望過唔敢買

弗賴堡 FG

垃圾伊巴同西路輸撚晒兩日嬴個啲

賀芬咸4.5s

唔怪得買波買得咁隨心

點爭d？想學野

Rb rc

紅牌埋 笑左

3t差1隻

買曼聯好定廢撚天拿

布里斯托城 1 - 1 候城

有過相同經驗

拜仁刷角機啟動

漢堡同雲達入波啦

3T前面中晒 爆左隻第六場安喜

事前飛仲要

冰封屈水，冰c冰g

黑暗德甲，球證玩曬

狼隊 具利半場大啦 屌

貝利

布理

布城cup左！
2.5B!!!’

下午睇live真心服你
都明你平時買波係散紙

洛達咸

馬會個app傻撚咗？

雲達入波啦

漢堡FG CASHED???

下次跟美斯巴搵食

史柏cup

拜仁-6c

11點比蘭＋1

羅奇代爾1-0

馬仔跟美斯巴2k上左26k

屌你老母法蘭克福

似係個前鋒咬柴多d wo

有冇屈福特

今晚英甲英冠幾正氣
有買贏硬咁濟

里爾有冇人買

等下半場先入

拜仁俾多粒我

紅左仲勁

紅都入屌

個垃圾球証睇完 var 都照比
on9

NBA

拜仁俾多球

NBA 1:4 賀

下次mon實post跟美斯巴

G chi ar

有冇一分鐘

睇落馬賽半主
唔買里爾

美斯巴買馬好似勁啲

3.5b啦 個盤深到
客盤又無乜水食

仆街 7左 買左屈福特無入球

差D 1:5

比多5c我 求下你拜仁

拜10?

有冇巴打陪我跳火圈試下馬賽？

好似係有得入唔入果種已經變到

-4c

屌左$1000屈福特

最多咪走盤

水晶官集氣力頂

屌我一直以為紅色係主隊

1-5

1:5 GEL

羅馬8.5 輕鬆

輸到跳樓

有冇手足一齊怒屌打比群班打靶仔成材

S

係邊睇 下次跑馬去學下野

RB D後防唔好撚踢LA 不如 HEA到 係到睇人射門

真係唔抵 最衰大仆街跑第4 如果我有本都跟美斯

賀芬咸
數佢老母!

差D 1:6

拜仁刷角啦

好勁adore

飛呢

追賀芬ng?

昆你把柒

全部都係跟你姐
冇美斯巴邊會贏到咁多

我都諗ing

3.5b 2300

水晶角細頂住

都係分享下

仆街法蘭克福快反cup

拜-2c

拜-1c

拜快手456唔該

即刻2:0

拜仁9。5細頂到完場我介賭

洛達咸大波未啊

求500 上20k

食屎96

0:2

500上2k

哈化2:0

求比多7c

屌你老母法蘭克福
全隊死撚晒去啦

無人知熱刺個場做咩?

拜仁真係航母來，永遠唔會沈

求1k上100k

屈碌柒

拜仁屌多1c

有咩問題

求100k 上 樓

法蘭RC 打少件

拜仁停角20分鐘 一定得

馬會個APP寫曼聯作客
但係今晚唔係最聯主場咩

其他隊實力差太遠

中立

on9 中立埸

垃圾隊

美斯巴

求水

水晶 屈福 刷C

第一日賭波咁

屌自膠

3x4中1關都有錢收啦

美斯巴買唔買熱刺曼聯個場

快啦拜仁

今晚曼聯上盤

屌 衰手多追左賀芬ng
點知中間比RB入1球跟手賀芬又連入2球

好想買曼聯

雲達爽手追和

大肉腸呢排咁閪好彩冇買

錫菲聯
水晶宮
入波未

萊比錫12.5s 有同路嗎

免費心水，每日買四口，兩日暫時輸左兩注平注 有真飛

Gunnnnn

差雲達追和，收過關呀

雲達入球得唔得

49xxx

我曼先係溫布萊之王
無論輸嬴點都要支持1注

唔好比假希望啦

拜仁角細頂住 rb比多角啦

屈入未

唔係溫布來踢咩？

美斯巴通常出跑馬心水會係邊到出架

你贏返未

柏林+1
賀芬+1
漢堡9.5b
3x1 輕撚鬆

美斯巴買曼？

Atv 2:0

雲爺爺好旺呀

馬post

可以

豬左啦三千巴

美斯巴係咪反疤

拜仁唔刷比對面刷啦

下次入去學下野先

拜仁夠膽入多球

屈仔比5角我呀

最後一注 ALL IN 美斯巴下張飛
啱啱回錯POST

我疤嫁

史特加比多兩角一世追隨

屌你老母 絕殺1c啦

今晚有巴塞

係咪用49000買獌

大波咸唔入比人入啦

RB 岩岩好12C

rb絕殺埋no goal

史特加比角啦

屈福特上啊

拜仁仲要啱啱好贏到盤
真係航武黎

屈差d輸

紅牛真係太好人120>150倍

美斯
今日跟你搵食

Lm

角大苦主區

水晶宮插夠水未

岩岩好 入多球完場

水晶頂實

留名

東京
三賤
仙台
紅鑽
神船
些路迪
歐塞
羅馬
拜仁
賀芬（五倍注）
錫菲
新特
溫布
牛津
韋根
巴拉
屈福即w

屈仔上呀

我知阿 情感支持巴

米堡 屈仔 切爾達 gogogo

垃圾利

Rb 賀 真係好撚賤 10.5s都估到出事 補極11.5b都補唔到

拜仁我愛你

0000安半大
白蘭地廢撚盤

拜仁正氣頂到角細 史特加

利害

等你熱狗追數

狼隊無信到 收少500

廢撚skip

偏偏呢注買細左 斷左既就買大左

等你帶領

米堡goal 有得加大了

打比jump到

水晶三連

水晶比多2角

水晶中柱

一買就爆 -1C
角球大細 星期六 30 屈福特 (主) 對 水晶宮 (客)
大 [7.5 個] @ 2.15

仆街輸成2k

錫菲聯嚇撚死

執左千八左右

普雷

狗會正仆街 廢撚唔轉盤

華西1:0

Cashrd

馬狗3.5b-2

希望唔好俾你gel到無c

難講

水晶官夠膽比1球

又話新手 出100%

不了 盤向熱刺走
但因為閪刺skip

不了

禁一次sd兩次

lm

切爾達1:1

dllm切仔11
買你fg啊

Diu

馬賽3.5b-1

onj3:0個上盤送錢

冇買

屌你華西快入

屌你老母打比郡，切爾達

我諗佢唔敢

水晶宮入佢老母

2角呀屌 水晶

阿士東gel 米堡gel

水晶肯入未

屈仔入佢

入到

下半場比人禁住屌

錫菲聯追和啦屌

4:0

馬賽4-0

3.5b goal
應該無乜人有跟

馬賽傻左?

馬賽4:0 快到

屈仔 切爾達 上呀

馬賽zzzz

我想跟, 你最尾一分鐘先POST 買唔切

里耳 屌爆你班黑人西

係客垃圾到係度行

點解有馬賽入球大唔買，買咗角細，仲要頂多半場

侯城44

我有講架ching

今日全大日

刷角啦屈仔水精

連c牙

快手絕殺啦屈

錫菲聯追和未

水晶宮

今日連c雅比人召喚左好多次

垃圾屈仔下半場唔刷角輸撚左佢啦

下假波下盤

有無人支持費拿

又冇哂錢了

唐辛有頭髮廢左咁多

又係44

多仔個盤又升又降又升又降 想點

小牛試刀做下RECORD
1.賀芬咸[0/+0.5]
2.薩斯索羅[0/+0.5]

布城做乜春

叫角好辛苦

彈出彈入打我呀笨

廢倫blacklisted

屈仔
水晶
是但入一粒

唉屌

好易炒車呀依場 又練心臟
白蘭地易食呀

45

切爾達cup佢

真咩

CLS

4:2》4:5

一鋪蛇正定反

22:00 88 屈福特 0-0 水晶宮
22:00 87 伯明翰 2-1 錫菲聯
絕殺未

假上次買白蘭地嚇撚死人
80分鐘先贏返

候城

鍚非聯 我命令你即刻馬上入波

嬴咪正輸咪反

候成咁勁架咩

有曼陣睇？

岩忍唔住買左

上場買左 唔勁

英超果場玩乜兩粒蛋

今場點解

屈仔比球一世球迷

我1.8水入左

鍾意睇馬 但只係會賭P
鍾意睇但搵唔到pattern

Gel了

個中立場係熱刺今季用緊個個主場

望多隻角齊齊中

因為今場買左佢對家

22:00 90 伯明翰 2-1 錫菲聯
補6分鍾
仲有機會2-2

英冠打比又打假

嚇鬼咩打比

屌你老味打比宜家先入，攞彩啊

掂啦

假波無咩點解

POGBA 攻中，要49000啦

新特蘭都係降班吧啦

夠錢買盤祝贏

Btk落場唔入波不如返入老母閪度

屈仔水晶唔入波全隊俾狗屌

入佢

大家咁話

佢場場都係呢個位架啦

假到咁，認輸

熱刺vorm gk

追和到就好笑

講真, 場場都唔撚同位
一時又前一時又後, 一日未踢都唔撚會知

唔係啦，如果唔出HEHE／MCTOM，會打4231個2

買熱晉級穩贏

0:0 7c ft

水晶奇蹟頂到尾

錫菲聯

我曼100%波

諗好了

屌你老母屈狗 祝你下季降班 假波閪隊

屈福特成個下半場冇角痴撚線

等

55

90+ 布里斯托城 5-5 侯城

買左屈仔 驚足下半場 比人禁屌到傻

季尾唔好買屈啦

5-5

買費倫定白蘭好？

65PLZ

夠唔夠假呢讓你3球就拎返一分

屌55 唔洗戒賭住

Hull5:5

多蒙定利華好

5:5 到底兩邊有無後防龍門

又可以拎番一半

聖馬田 上

白蘭恩 200%

買咩

5:5 世紀大假波
介賭了

降班啦臭貨

200% 贏定輸呀

1日2場和其他

屌你布城

On9

仲假過日假

布城果場打假呀？

利華

足球員真係最好嘅演員

大戶
15萬

真係49k

49k

3注?

死曼狗

跟

小牛試刀做下RECORD
1.賀芬咸[0/+0.5]
2.薩斯索羅[0/+0.5]
3.曼聯[0/+0.5]

一張圖貼3次姐，嚇我唔到既

美斯巴又話小賭波既

注碼都唔同

已經好小㗎喇

假新手

嘩直必

美斯巴請唔請人

求包養

請我 咩都做

食屎切J都做

忍唔到手買廢撚

多蒙特 對 利華古遜
甘岡 對 摩納哥

大家點揀

新手都推到幾皮

獌回左飛

今日見到半場客其他同埋5:5

痴撚線

四萬九千九百 請我做打雜

冇問題喎

想利

最後$500
輸埋就依年內都唔會再賭了

allin摩

岩岩開波姐

利華啦

點解唔買盤

-2

正氣利華

陣間和就橙

泰妍巴咁夜先出現

證明佐15萬..
係郁唔到一格既

中中中中中

究極大船曼聯

爆投注額未?

屌你華倫兩次單刀都唔入食撚屎

究竟1格幾多

直頭核動力潛艇

有無高清link睇波

其實d水位 我覺得都係狗會d人自己調

想快快趣解脫 一係贏一係輸

受小弟一拜
睇盤好犀利

想撐熱狗

viu

viutv有架

310tv

我跟親d航母都沉

我想入5k allin 獌 好冇？

down邊個viutv app

熱狗

唔會再買熱狗呢隊閪波

1 接納

2600 第一隊入球 星期六 64
熱刺(主) 對 曼聯(客)
第一隊入球
主@1.73

$ 1,260.00 $ 1,260.00

與眾為敵

好啦

咗

左

獌100% 救得幾個得幾個

強隊

99台

最聯回咗飛

廢撚角大又死

YES

回好多下

硬係覺得引人買曼9咁

skip

白蘭地easy

唔驚 馬會派錢姐

話就話中立場，實質熱狗主場

viutv有直播 玩住芒亨睇波波

偷偷地笑好啦

秒c

唔信獌既巴打, 係咪計流左獌隻溫布來之子

熱狗禁屌

熱刺初盤1.82水,依家升到去1.93
擺明無料

秒2c

49000

拜託普巴認真

熱好似好撚勁